form 立場：200幾個防暴旺角狗屋出場，前線義士要知進退了

特別尖沙咀狗屋知班

Be water 周圍夢遊今晚玩殘班狗

推

搵人通知前線唔該🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏

快散啦

散左今晚就贏

Push

散就贏啦

柯士甸放咗彈

be water

Be Water

散唔散前線決定

但快d幾消息送上去

推比前線 我走左冇耐

Be water

push

Be water 記得 hit and run唔好戀戰

過香港

唔好再磨難席送頭

又tear gas

大力推

be water呀

幫手推

柯士甸有煙

柯士甸以南請散

不被捕不受傷

推

前線加油，決定進退時間

gogogo

諗起三不
有時真係唔忍心咁多人留到最後一刻
跟住走唔到 受傷同被捕

各位記住
Be Water!!!

要一齊五號罷工呀

“敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追”